8月26 1300稅局要人

張圖宣傳左咁耐
依家先得8個人左右
要人啊

要人

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

樓上有人等緊你哋嚟啊
好想有人接放工架

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

除左第一次有效外其他吹水多........今日咁大雨更加...

推

Push呀!!!!!

Push

接收工

人少不行動，聚人儲力量，人多是力量

幫手推
《置頂》我係92三罷admin 下星期冇集會 我地會組織2/9入機場

好少人 得20個以內
仲要俾賣港01係咁問野

啱啊

和理非都要支持嫁

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

要人 唔好丟底和理非手足